垃圾東亞陳奕迅演唱會優先票仲未撚退

3月15日或之前？有無手足成功退到上嚟講一講

優先票都未撚退垃撚圾東亞聽日打去屌屌佢先

仲未退比我

仲睇呢條食煙單春

早幾日打左去AEG問，轉頭佢咁樣覆，dklm

究竟係邊個收左手續費

其他星用aeg 搞 預售 連手續費退

退左差不多成個月啦喎，打去問下啦

公售都仲未退 可以點追